Už by to malo fungovať. Mne to pôvodne nenahodilo vendor a niektoré iné priečinky (gitignore), preto bolo potrebne vykonať tie kroky, ktoré ste zadali.
Toto by však už malo všetko obsahovať a stačí si zmeniť config a nahodiť nový sql dump (v /docs).